［文宣] NY TIMES 專訪811被鬼拉嘅手足！一定要廣傳！

Police Dressed as Protesters: How Undercover Police in Hong Kong Severely Injured People

Twitter 好多政客都retweet咗！
一定要煲大佢！仲有講到新屋嶺！
要好好利用NY Times呢篇去助攻新屋嶺濫暴！

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推

Push

仲有831 ！！！
仲有懷疑輪姦事件

自推

再推

自推x10

Upvote

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

Push呀

推比智利仔，希望佢幫幫手
twitter 外宣

推Post很難 就難在雙方各有各寄望怎麼辦

順便 like 下侵侵個twitter

Push ! Dllm

外國其實對臥底警察依樣野好反感

因為完全違反程序公義

原來係咁 有Twitter 嘅手足就瘋狂spread呢個訪問啦

TWITTER LINK

仲記得當日睇完手足被人拉嘅片好撚嬲
但係！嬲！係！冇！用！
立即share條link畀更多人睇到

唔記得咗 多謝巴打提醒

或者Retweet多人retweet嘅tweet

多謝推post嘅巴絲

push

推post仲難搞過返工

pish

p牌推唔到

幫推

有冇twitter link

仲要對示威者用，姐係普通市民

希望外媒會追查新屋嶺

可集中retweet 呢兩個

臨瞓前再推

我回覆你嚟推多謝助攻

Retweet呀！！！

推推推

Retweet埋呢個！係寫文嗰位靚女嘅tweet啊！

巴絲們3揀1嚟retweet啦 3個retweet晒就perfect池

係寫文嗰位靚女嘅tweet啊！1500個retweet!

「理性討論」要光復連登，首先要學識冷處理

要贏呢場革命，呢樣真係好重要架

推！不可以辜負他們的心血！

好眼瞓 但都係要推

光復香港 時代革命

retweet with comment and like

手足辛苦哂

NYT個網都可以留comment.

推左得閒再睇

我唔係受訪者,但文宣同傳媒聯絡盡量做足. 出得嚟,不論勇武定和理非,都係手足

9.27 新屋嶺

多謝你

幫靚女retweet夠2000啦

香港黑警泯滅人性

我twit左啦

可以幫我加國旗？？
thx

國際戰線 全球反極權遊行 西雅圖戰區

正經post好難推

起身一推

Pish

tui

瑞典🇸🇪

覺得篇報導好正 可以留言畀靚女作者barbara睇㗎

無都應該即開啦

已tweet

推！

咁811 喬裝為示威者嘅POPO現場係捉咗幾多個,除咗呢個外,其他嘅都有資料咩? 定係告嘅同捉嘅人數有唔同? 呢點非常重要

推！！！

推呀

若捉嘅全部亦有告或者放,咁都無乜點.
但若果捉咗10個,告五個,放一個,另外4個完全無提.咁問題就嚴重得多.

已forward!!

721
811
831
新屋嶺

721 831 921！

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行
10 1 全民黑衣出擊 民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Twitter Link!

推到佢老母上國際

Tui ah

新屋嶺呀大家！！！！！

推呀 國際戰線

推爆

721 811 831 新屋嶺

睇到想喊

已retweet

制裁黑警 解散警隊

巴絲們3揀1嚟retweet啦 3個retweet晒就perfect池

係寫文嗰位靚女嘅tweet啊！
已經1500個retweet 喇！
我地一於retweet 夠2000啦！

今個禮拜係咪唔洗再出街？？

鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

[有圖] 呢D 先係真正自己人既和理非, 冷氣軍師請收皮, 學下野

最新風向：推爆鬼佬警司辱華

守護孩子社工被踢高清版，黑警無得再狡辯，同我推上國際線煲大偃

922 元朗後巷清晰影片

大家睇下RTHK 置頂Po係乜嘢

太子街坊勇救後生仔，大家係咪應該好好感謝下佢

突發 有人唸住國慶組織一支萬人旗隊幫國家賀大壽

{*附圖*} 邊位巴打玩咁大 你地全部同我攞個銀包出黎 每日罰抄十張！

［疑似核彈？］克警「拆一還二」屈得就屈 3億豪裝會所沙中綫埋單

千！祈！唔！撚！好！比！狗！scan!

可惜搵唔到NYT篇tweet

推呀
全民上國際連登

呢個一定要推
我地支持住你
希望受害人, 我知你地好辛苦好難受
但係連登呢度, 一定有支持你地既人

PUSH

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推推推推推推推

幫推 已tweet

第2條link呀

推呀
全民twitter!

唔好淨係呢度推
去Twitter tweet and retweet啊

twitter 見

Done

Facebook 都上埋片

收工再推

推 只有真相義士才能沉冤得雪

612 721 811 831 新屋嶺

血債血償